求救！小型老狗偷等食鹹蛋 會唔會出事？

隻4kg細狗11歲
偷食咗半隻熟鹹蛋
之後見佢冇乜心機 又唔食野
診所都收晒了
點算？
google 完都係叫以後唔好再食
咁我都知以後一定要小心唔可以再畀佢偷食到
同埋話要畀佢飲水
除咗呢啲有冇其他野可以做？

好快賣鹹鴨蛋

有咸蛋味

呢d醃製野好高鹽分
見過隻食貓瑤柱食到心臟病好快走左
你帶佢check下好d

半隻點會有事呀

人咁大個食半隻就小事啦
寵物咁細隻又唔同計法嘅
再者，醃製食品高鹽
動物的確唔應該食

真心唔識
屈佢飲水會唔會好d

屌你老母點撚樣做主人架食撚屎啦你

應該無事。奶飲唔飲？